出獄一年至今仍未赴台 首席自首發言人表示：等兩地通關後前往商討！

佳仔：今日心情唔好 下次再算

佳仔而家好食好住

聽日打風 不了

正宗仆佳仔

呢排心情唔好 晏啲再諗

管浩明身為北京市政協委員 點解唔等兩地統一咗先送佳仔去自首呢?
依家未統一就送佳仔去台灣即係變相承認台治政權嘅合法性 咁己經違反咗《港區国安法》勾結外部勢力破壞国家領土完整性啦

自首？

係通緝